當183cm愛上150cm 「錫得耐會頸痛」

【最萌身高差】當183cm愛上150cm 「錫得耐會頸痛」

有人說15cm是最佳接吻身高，亦有人說20cm最適合壁咚，日本甚至稱30cm以上身高差為「最萌身高差」，是最佳的戀愛高度。這對拍了兩年半拖的情，身高150cm的區家恩（Nicole）和183cm的何允恆（Phoenix），擁有33cm的距離。就等他們話你知身高差生活會面對甚麼麻煩，又會否因為身高差影響感情？即刻去片！

150cm的區家恩（Nicole）和183cm的何允恆（Phoenix），相差33cm。

家裏只能用連身鏡，方便二人身高也能照到。（受訪者提供）

情侶愛自拍是常識吧，但每次Nicole自拍均告失敗收場。

Nicole接觸不到上方的地鐵扶手，每次都要靠Phoenix一對人肉扶手。

Nicole對於接吻都有意見：「錫得久會頸痛！」

新聞？

第時你屌閪仲大鑊呀，一路扑條女一路聞你隔肋底 屌到一半佢暈咗

關我撚事咩 咁都新聞

快d分手囉屌

你估未屌過 ？

生仔女跟哂老母基因就

咁都好報

關我撚事

係幾得意既

唔知會唔會有班撚屌又走出黎
話乜撚野大大與小妹個D on9野

條仔咁柒

夠高咪得囉

咁咪襯囉

咁既女都有男朋友，我死左去算

第一幅好有奴役人嘅feel

其實他們今年內會結婚
利申:識得他們

條女個樣好似c9。。。
條仔個樣好似中學雞

Rip

侏儒

好撚心啲高佬就死返去搵返啲高妹啦
矮仔原來已經難溝女，難得搵到個矮啲既又比高佬溝埋，唔通溝個高妹咩。
高佬就係垃圾，成撚日拎高度黎打飛機，高度天生架屌你，生得高唔係因為你特別叻

利申：矮撚

我都覺

條女你話40我都信

180表示同意

我同條仔都身高差32cm
其實平時都幾麻煩
佢186 我154

個女既係三十幾

男呢

24

on9，叻唔叻都係天生

含撚方便！

生個仔岀黎好似呀媽咁高點算

條女噤矮啱晒他首

屌你老母

頂 睇到個標題
我以為係 當風箏遇上風

屌，你比條高妹黎先啦
利申：180+

其實上面張相係真定假架？

真

我又唔覺佢柒wo

爭半個頭係最理想

我155 男朋友180
企佢隔離好有安全感

圖己cap

矮得黎 個身體比例差 好似有d侏儒feel ....

頂爛市

我閒到好大陣酸味

181 cm表示女朋友理想身高係170-183
利申A0

以為呀媽同個仔

嘩屌 成個老豆湊住個囡咁